{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/R13/GM0022010371065/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Fuxx Boy Tee - Ivory"
    },
    "text": "R13ブランドのメーカーはR13で、商品番号はSS22 / QW2142R320[R13]の女性用FuxxBoyTeeです。 このTシャツはリサイクルコットン素材で製作され、ゆったりとしたフィット感を備えています。 レタリングプリントで可愛いカラー感を示し、柔らかいタッチ感のためにウォッシング加工が施された製品です。 この製品は様々なボトムスとマッチできるアイテムです。 素材は表地なら97%、ポリウレタン3%で構成されています。 この製品は手洗い及びドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸けてはならず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーに銀箔をかぶせてください。 また、水濡れや汗により色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "R13ブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / QW2142R320[R13]です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなカラー感を示していますか？",
            "answer": "このTシャツは可愛いカラー感を示しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはリサイクルコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような加工がされていますか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかいタッチ感のためにウォッシング加工が施されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなボトムスとマッチしますか？",
            "answer": "このTシャツは様々なボトムスとマッチするアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いできます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯も可能ですが、生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使用できますか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水濡れや汗により色移りしますか？",
            "answer": "はい、水濡れや汗により色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生しますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性がありますので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 469
    }
}